[核彈有片]NBA事件終蟈將言論自由同種族歧視撈埋講

條片出左5分鐘左右 繼續潑火

大家推撚爆佢

支那豬想同美國人全面開戰

好彩有backup

大陸由頭到尾都冇報過到底人地講左啲咩

抖陰新鮮出爐

推

潑火潑火潑火潑火潑火潑火潑火潑火

點會敢講呀
佢都唔會講支那人話支持911啦

條友係咪即係話，係中國，自由係禁語

仲有大把片 不過依條最爆

鬼佬識蝗語咩

個配樂咩料

on lun 7 9

有無英文好把打加字幕出youtube fb Reddit

笑撚死 乜撚野叫言論自由都未知就學人講

批評美國言論自由

真

twitter班粉蛆同我挑機 但剩係識講Morey講支持terrorism嘅說話

將就下抖音係咁撚On9

佢想表達咩L

Push

咁你都識講種族歧視啦 咁火箭條友請問邊句有關種族歧視啊。。。。。。

成日見啲支那仔扮專家嘅片 就好撚作嘔

CCTV主播黎

中國人既KOL質素真係好撚低呀
好噁心呀好似睇緊生番呀屌

ON9到

最撚作嘔就喺佢地 真喺好撚白痴 堂堂主播走去玩抖音

中英字幕.

好撚ON 9
支持香港 = 種族歧視蝗國
咁支持蝗國又 = 歧視香港呀?

蟈家支持 仲有官方抖音ac

真喺好羞家 我覺得……

貼去reddit Twitter thx

佢地啲留言先正

屌你個bgm

邊度有得睇可以翻譯 po去Twitter

種族歧視還種族歧視
stands with HK還stands with HK
兩回事黎wo

冇 我碌走左依加去cap
仲有唔該你地帶口罩手套比人影撚曬上去

方向正確

不斷激起中國極端民族主義排外

令到全世界孤立中國

屌，究竟佢講乜撚野啊

歧視本身就係貶義詞
自由係褒義詞
攞個貶義詞同褒義詞放埋一齊講想點

條友知唔知自己up乜

Fight For Freedom
Stand with Hong Kong
and...... That is it

cap頭幾個就夠啦

#53

各位其實我們可以看到中國政府在過去三個月基本上什麼都沒有做過，只是找一些低級的國務員官員打一下口水戰。

但大家就忽略了一點了，這一點極重要，因為國家是努力在內地做文宣，不停的重復示威者暴力，拍假新聞，力求內地市民不只是反港獨，是反港人，未來一聽到香港人，就跟聽到新疆人一樣，所以中國政府的春袋是14億人民的文宣，這個你們必須正視！

中國政府的春袋是14億人民的文宣，這個你們必須正視！

中國政府的春袋是14億人民的文宣，這個你們必須正視！

中國政府的春袋是14億人民的文宣，這個你們必須正視！

中國內地的假新聞包括示威者設路障並強逼司機捐錢，不然打爆汽車。法官是支持示威者所以不威者不會坐監的。示威者老師打警察的三歳孩子....太多太多了，目的就是為了給內地人一個觀點，香港人是反國家，香港人是垃圾。

如果我們今天不文宣內地，革命不可能成功，而且更會影響這一代及下一代的真香港人。

文宣，你們是時侯出手打入內地了！

唔夠爆炸

等多陣可能多啲 依加先開始多人睇 我搵下其他nba片先

到今時今日大把籃絲都一樣係咁諗，上綱一大堆。

我仲諗住佢地會人身攻擊 種族歧視嘛

笑撚到

屌你老母

歧視係一種負面言語 行為
講自由民主都叫負面咩

Sorry 唔記得喺中國係禁語

是日笑話自由

言論自由唔包括散播仇恨同不平等不公義 例如發表誹謗中傷、猥褻、威脅傷人、煽動仇恨或者侵犯版權等言論或者資訊等等 係超出言論自由嘅可接受程度

on撚鳩係咪以為自己講得流暢就有道理

同Twitter

手足以後裝修前停一停，諗一諗

最撚戇鳩以為NBA/籃球要靠中国先可以有地位

佢個語氣講到懶係野咁
好真係好樣衰 係咪以為自己講得好有道理

正唔喂

見佢咁想出名，幫佢推上Twitter啦

條友係咪叫康輝？有冇人知道佢咩戶籍？係唔係搞緊綠卡

康輝好似係另一個

要撥火 一定要撥埋班支那狗支持911

South Park 下一集又有新料加
佢地畫唔畫得切？

反正啲支那人都聽唔明㗎啦佢哋淨係想聽過好似專家咁嘅人鳩噏一餐然後打飛機

一本正經地胡說八道

換成支那語言呢啲叫一本正經地在胡說八度

Tui

中國憲法

佢地對言論自由既了解就係乜撚都可以任佢講

Ching

學佢地咁講咋

然後中國嘅專制主義就等於我哋嘅言論自由

aiya

柒到冇眼睇

推呀推

呢班班蝗有個共通點，就係好撚自信同認真地講戇鳩嘢

幫手推

中共驚到咁
佢地唔想俾班中國人民被外國風氣影響到，即刻整條咁既片。係咁唱到人地幾衰

你愈掩飾得多，到時班中國人覺醒，就一發不可收拾

Fight for Freedom 美國佬拗爆頭都唔會覺得有問題

國際文宣組全面進化，大型國際文宣活動"What if they own it"

總之莫雷發表了不當言論，他支持港獨

條條片都係不當言論

支持64 支持南京大屠殺 支持慰安婦

好正wo
冇咗完全冇feel

佢意思係講支持爭取自由民主對中國係一種種族歧視?

push

識分言論自由同道德規限再講啦大陸閪

推爆佢
14億人死清光啦屌你老母

種族歧視已經被普世價值所唾棄，但「一個中國」喺有國家支持，亦有國家不認同。中國而家係自己極度認同，亦要求其他人認同自己睇法，但注意到這並不是一個普世價值。況且，莫雷認同香港，支持香港，亦不涉及港獨，並不破壞一個中國。誰是誰非，一目了然。

普世價值嘅嘢支那識條鐵

推爆佢

條撚樣講乜鳩？好似同成件事冇關係

係度宣布

終蟈男籃世界第一勁過美國隊 FCed
終蟈紅不要再打了 射不出了

識玩一定係咁玩
我講你知點解宜家應該打文宣戰

個background music搞到好老尷

who？

條友做乜鳩 完全兩件事
普世價值識唔識
人人生而平等 每個人都應該享有自由既權利
言論自由只係其一
發表種族歧視既言論就係違背人人平等既普世價值，當然需要受罰
大陸連人人平等都未做到
梗係唔知咩叫言論自由啦

有班共狗被洗腦洗到癲左

有無巴打已經推左上去Twitter / Reddit,?

乜撚嘢中國紅呀

加火水加火水

比＄大曬呀？
高人加英文字幕放Twitter 啦

所有自由都會有一定既限制
最低層就係以法律所限,姐係中國果套
高級既就由個人修養品格所限,但都會因個個人道德學識唔同會有所不同
最高級就係由普世價值去決定
而普世價值係唔接受hate speech, racism等等
不過算啦,文革之後再無知識份子